祖國既海底撈根本屌打全港九既火鍋店

返去食過就知
皇帝式 食物質素完勝
而家只係擔心係香港請唔到果班願意服務既侍應
應該要比大陸果班申請落黎做啦😁

俾佢哋落嚟做得 講純正廣東話 要港式口音
放工一車車集體送返大陸

?

食過一次
湯底幾好味既 唔知係咪一滴香啦
啲牛切得太薄 冇果種啖啖肉既感覺
個拉麵有得睇住個人拉幾新鮮既感覺
但食落冇乜特別

剩係食個咸牛肉醬d咸牛肉都飽

你肯定果d係牛肉

服務係好 食物咪又係垃圾任食牛

我係新加坡工幹時有去食過，湯底係唔錯，料就麻麻地，係勝在開到好夜

Block柒你仆街波台友先

ig 同fb d 港女打定卡了

食坑渠油啦屌你